淫賤不能移 曹查理當年月賺270萬元 村上麗奈哭求他插入

69歲港星曹查理近年轉戰夜總會登台唱歌，回憶在港片全盛期，月賺270萬元港幣（約1000萬元台幣），後來改拍三級片並非因為缺錢，而是為了搏出位，還因強姦日本AV女優劇情，被大陸人封為「民族英雄」；交手眾多豔星的他，坦言對吳家麗動情，兩人合作《蛇魔降頭》，「吳家麗真的有感覺，我覺得她那時好漂亮」。
據香港《蘋果》報導，曹查理日前在美國舊金山接受專訪，談到港片黃金年代，「1天開3組戲，每組收3萬（港幣），1個月撈270萬。那時深圳房子2萬7千元（人民幣）一間，我每拍1組可以買1間，但我不相信，還是不投資大陸，現在很後悔，如果當時每天買一間，今時今日我早就不得了了」。
他說當年同時軋8部戲，僅次於9部電影在手的吳君如，「太多錢可賺，沒時間用錢，天天收支票給老爸存銀行。內地好多政治禁忌，台灣想拍又沒資金，只有港產片『24小時營業』」。
他既然經濟無虞，為何下海拍三級片？歷年拍了包括《特區愛奴》、《我為卿狂》、《卿本佳人》等超過80部，對此他解釋不是為了錢，而是心有不甘；當時流行用吳耀漢、岑建勳等長相普通的演員當主角，而他長得英俊卻只能演反派被他們欺負，他原本不介意，反正為了謀生，後來發現賣廣告都是賣那幾個人，他都沒份，「所以我拍完成龍《警察故事》就轉拍三級片，他們不可能拍三級片，我那時年輕，我覺得一定紅！以前三級片是遮遮掩掩，到我的時候什麼都能見了，三級片就蜂擁而來。我沒小孩，不用向下一代交代，所以我什麼都敢拍」。
1991年葉玉卿主演的三級片《我為卿狂》票房狂收870萬元港幣（約3400萬元台幣），片中曹查理強姦日本AV女優村上麗奈的情節最令觀眾印象深刻，那場10分鐘的戲，曹查理兼任導演，設計借位動作，「足足拍了12個小時，村上拍到哭，一度要求『來真的』，我說不行，香港不可以。後來連王晶看這一幕都問：『查理你這場戲是來真的嗎？』我才跟他說是假的。」曹查理還因該片被大陸人封為「民族英雄」，「當年尤其是南京好喜歡播這部戲」，他到酒吧登台唱歌，台下還舉海報寫他是「民族英雄」。
而他拍三級片讓人羨慕豔福不淺，他卻苦在心裡，「我覺得好慘，看得到吃不到」，他解釋，一個美女在你面前脫光，你要跟她接吻撫摸，好多親密動作，男性一定會出現生理狀態，「每拍一個鏡頭，當你拍的時候，你從靜止狀態到興奮狀態，拍完一個鏡頭好快就會cut，cut要再打燈，你要停下來，但我仍處於興奮狀態，立即找毛巾蓋住，剛剛降低時又就位又拍，一天一直升降升降很慘的」。
他雖稱自己沒小孩，可以放膽拍三級片，但外甥張智霖出道時，他總是避談，「在中國人觀念中，三級片會影響好多事，認為拍三級片不好，智霖入行時尚無知名度，我跟他講，你（對媒體）承認的話，我可能會影響你的事業前途，你不必刻意隱瞞，但別人不知道也不用主動提」。
他當年接戲接到手軟，理應身家豐厚，可惜炒股失利散盡家財，「我賣掉房子，賠了上千萬，辛苦存的錢一個回頭全沒了。我沒輕生，沒離開香港，只是躲起來，朋友以為我死了，家人都找不到我，但我靜下來之後重新再來過」。
他目前定居香港，常到大陸登台演出，太太則移居溫哥華。他說年紀大了面目變得慈祥，像生意人，現在抱持退休心態，遇到喜歡的工作才做。

香港全盛時期

佢真係好有代表“性”嘅。

做到成為咸濕佬既代表,都算係一種成就

屌, 我就唔信啦
我覺得佢係鳩吹

真軍？

廢老鳩吹之嘛
你地咁認真

佢既意思唔係條架妹嫌曹查理麻撚煩咩 又要借位又要唔滿意拍成十二個鐘都搞唔掂所以先想拿拿林比佢屌完就算咩

借位仲攰都唔奇

平時屌慣真係寧願快快插入